[感情］我應吾應該等佢？

我同男朋友一齊左1年佢係外國，我係香港。最近因為我對佢既性格有不滿，例如吾覆message，少聽人電話，仲提出左分手。 後尾我想挽回，我係禁搵佢。佢只係同我講要d時間。 禁我等呀，等等下我都等吾到，係禁打比佢，一次都吾聽電話。我再message 佢都吾聽。我而家等左2個星期有多。我到底等定點做呢？

放棄啦 佢已經唔愛你

打返好啲中文先講啦

應該讀好啲書先

進修下中文先

夜喇聽日仲要翻學呀

吾你老母

屌 死返5p啦 吾你老母呀

唔